抵制黨鐵商場？唔使靠人多，只要整佢臭到生人勿近就得

我哋就算人再多，黨鐵商場啲舖最多咪落一日閘，咪當打多咗日風囉

所以，我哋應該改變策略，
整臭佢，仲要臭到生人勿近

材料：臭魚罐頭/雞蛋

具體做法：大約50人約好一個時間，著街坊裝快閃是但一個黨鐵商場，定好喺同一時間將開咗嘅臭魚罐頭、打咗嘅蛋倒晒入商場嘅所有扶手梯罅位同升降機lift槽。

要記住，倒落地清潔姐姐好快就可以清咗，但臭魚一旦被倒落扶手梯內膽同lift槽底/內壁，黨鐵係極難搵出臭味源頭同清潔，更甚者啲汁液滲咗入扶手梯啲拆唔到嘅部件果陣，更可能要成條扶手梯報銷，到時可能冇一頭半個月都開唔返個場。

所以，與其下下叫成千人出嚟，不如搵一小隊人認認真真玩一次臭魚。

[未知算唔算文宣/輸出革命]戰區分法

小弟出post想請大家過目

臭魚
啲人要戴口罩啦
(popo進場)
連藍絲都拉埋
之後藍轉黃,得咗

50人話去邊就去邊啦，一倒即閃，popo點會嚟得切呢？

重點嚟啦,閃完之後留返啲藍絲喺度

繼黨鐵搵Foodpanda做人肉cctv睇跳閘
而家要睇埋亂拋垃圾

推

pish

臭蛋真係臭到想嘔